示威者於金鐘一帶 開始嘗試轉守為攻，不再向後

向前

新聞報導完畢

邁進聲響透

現場:
警察開車掉頭走

擊退咗

pp前 遮陣擋彈 擋到POPO冇子彈 之後反推
popo防線潰敗要落荒而逃

立場影得唔清楚 頭先係點？

光復香港，時代革命！

見到仲有差佬匿埋左

冇上到警車

因為POPO開始退先

同埋無畜癑

但太古手足被灣仔切斷左

小心狗引戰呀....推還推唔好行咁快...睇清周圍環境

邁進聲響透 我願榮光歸香港

一起舉傘 一起的撐

民主會戰勝歸來

推

但小心水炮車

頂住呀各位手足

612 721 811 831 新屋嶺

推，班狗平時最撚鐘意鳩衝，而家會退，好可能想伏鳩手足再拉人，係佢哋角度10.1愈少人愈好

小心水炮車

政總又捉左十幾個手足..